我為左鄭恩地本寫真同男朋友分手

上個禮拜我男朋友拎住份蘋果同我講,
人地鄭恩地好身材, D雪糕滴滴下正到痺,
我好嬲, 就發火鬧佢, 我係無身材啊, 咁又點?
尋晚俾我發現, 佢條友靜靜雞走去左信和買鄭恩地本寫真,
仲收收埋埋係個廁所既化妝櫃度, 上面黃gum gum成攤跡,
我問佢係咪拎黎攪過, 佢死口話排隊買寫真果陣整污糟,
算啦, 廿幾歲人成個初中生咁, 淨係識睇樣睇身材,
寧願對住個韓國妹攪, 咁叻返去食雪糕啦, 分手吧
條友仲日日打電話黎煩, 激死我喇

g

收皮啦屌你老母

仲係到扮天真純情

咩料呀＝＝？

巧嬲牙

又豬 ？

豬足全晚無場嬴

算啦佢都係唔想再做基佬啫

西拉

我》》》》》恩地

Sinb》》》》》恩地雞

2個都係我老婆
但恩地淨IG FOLLOWER都屌打SINB

點解你幫理不幫靚

因為我更愛恩地bb豬

恩地BB本寫真

你唔好咁痴線啦

廿幾歲人都仲FF咁多

後面

明明扑咗摟豬
典解又會見到佢9up既
巧京京😐

唉 點算好

恩地B豬

恩地成日扮可愛

4分重作